突發 大埔舊路封撚左

樹琳左落黎 小巴廢老司機仲要諗住撞開去

點撞得開呀
咁粗咁長

撞到Bumper都爛撚左

屌兜返落去行吐公算撚數啦

真心鳩

廢老真係累人累物

屌那星 塞住曬

以為條鐵BUMPER真係萬能

係架爛閪小巴 如果唔係 消防員整走樹咪得囉
撞埋去把撚咩

唔會啦 平時小巴站佢地都一野撞埋前面
頭貼屎窟咁泊車

佢係咪卡住咗

真係爛左